上證跌8.3% 好撚正啊

無熔斷
就83%

3000隻跌停

插大力啲 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

太牛B了

唔畀沽空都跌

不要怕 你們還有黨

技術性調整

笑4 港交所唔使支那公司出業績報告都有

強國

黨大力定人民大力

牛B死了

港女托緊市 港服逃生門

有d咁嘅事

最後逃生門

14億人 一人一蚊都沽死你

升返哂，無事啦

痴撚線 恆指仲升既

回光反照

等啲韭菜以為係入市機會，其實係大戶準備收割

其實預期之內啦

快d用外匯儲備托市啦

咁大陸啲錢走完 都要搵返啲貨買既

2000底

圖轉，上邊班人又係度做市

升都係醫藥股，好似正常 ?

係咪停左牌

14億人沽撚爆咗

香港未爆，其他國家又封關，冇壞消息=利好

大陸班友一早知股市只係假殼

醫藥股都係假嘢
吸水嘅手段嚟

肺炎已經冇事兒了
股市已反映疫情
口罩都唔駛帶lu

8.3%已經係全日低位

0027都升

唔係話唔比沽咩?
點解仲趺到

恒指升 上證跌, 我係咁睇
之後恒指升到29000, 依家26300
其實已經跌咗10%
恒指依家大部份都係中資野/ 所以上證跌8.3% 係正常, 上證只係追返無開市既跌幅

回返啦～
熊軍

唔係沽空呀
冇講過唔買賣出價唔可以低過買入價

D醫療股係度發國難財

只要大陸做下武漢肺炎條數
情況就逆轉

多難興邦
所以升係国慶財

屌你扮傻? 之兩日加埋咪跌左千鳩幾

真正要錢唔要貸。

係可以咁理解
同樣道理，恒指有8成都係中資股，恒指一樣會跟大陸跌。
而A股散戶佔6-7成
而今日只係第一日開返已經跌停板，大把散戶想走走唔到
而A股聽日再跌停板呢？走唔走？唔走又蝕/賺少10%，你係散戶你走唔走？
而A股日日跌停板，恒指唔跟？

如果聽日上證/A 股 再跌5% 以上,
恒指一定跟

我既睇法係咁

有政府，唔驚

咪係囉，A股有跌停板機制，每日只可以跌10%，又有T+1。
大把人都爭住走貨，會唔會今日跌10%，聽日即買返？
你當大陸老散個個專業投資人咩。
大陸最興乜都一窩蜂。
既然係恒指跟A股。
咁好簡單一個問題：今日A股跌10%走唔到，聽日走唔走？你係老散既話？

跌停市

留意返，A股係T+1，要沽既沽唔到，要買既係新資金，跌到仆街都仲入貨既，擺明就國家隊救市。
完全係國家VS人民，邊個疊水啲？

咁唔公平啲大陸人仲買
買bet365好過啦

牛B。死了

個市咁鳩既, 先跌後升再跌, 宜家又升番10幾點

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

大陸個市跌停嗰啲，幾時會開番？

跌停唔代表停止交易，只係唔畀以低過放假前收市10%嘅價錢交易

買左熊就升到pk
正股就跌到pk
屌 買六合彩又唔見我中

利申：我正股比例上重倉A股，不過22號過年前減左倉。
A股其實有佢既優點，某程度上比港股好添。
港股俾大戶玩到爛曬啦

07年點樣上到5千幾

一直都開緊
只係跌停唔再俾賣
只可以買
想賣就聽日930同人鬥手速，一開市跌停板，你唔會走到

港股自從港交所引入牛熊渦輪呢啲工具，已經唔係俾人玩。

算少

又話唔俾沽?

操控市先易玩
支那財演一唱好
a股上到3千點左右
就係沽貨既時候

唔俾沽空，唔係唔俾沽

真 個恐慌情緒一黎 好似港股上星期咁 跌到pk
A股果邊佢地個情緒醞釀成點就係個關鍵

總之A股易玩過港股
新手試練場
入去屠新手不知幾爽

但見香港有d回 好吸引 但都係睇定d先 你唔知佢係咪小反彈扮野 聽日又大棍落

上證跌，走資，部份流入港股，恆指小升虛火，走資者發現機會割韭菜走果下一定跌到大量藍絲中產排IFC,無可疑

支爆唔爆

A股啲大陸人炒股係睇賺蝕，唔睇價。
聽日唔走又賺少10%，換轉係你，你走唔走？
分分鐘係借人錢買股票，唔走蝕錢點算？
A股無工具/孖展，幾多人借錢無人知。
港股急跌咁多，某程度上係孖展俾人斬倉。
同恐慌情緒無咩直接關係。

美股=神手/高手場
港股=中高手場
A股=新手場，走場即BAM

咁睇下聽日跌幾多囉,

HSI仲升？屌

美股易玩 港股難玩

點撚解恒指國指會升
1.2萬億玩唔玩到一個星期？

你估1.2萬億拎晒落股市度呀
逆回購都唔係第一日既事
簡單d講就係比班撚樣借新錢還舊債

呀媽係女人

恒指 國指 升 係因為之前跌左

都升唔起
得幾隻大支股托緊
睇個股都係走貨多
接貨既都係散戶

美股，真心難玩

恆指已經預先跌咗2000點
同一樣嘅新聞因素已經反映
嗰陣大陸冇開市
反而今日可以有北水流入

1.2萬億係人民幣，要用滬港通先落到黎，一日點落到咁多黎香港
恒指國指呢啲大戶玩到爛晒架啦，個市場咁細

今朝靠700先升
你買埋我嗰份

插呀
插到佢爛臭閪解放軍電腦大爆炸

淨係買升都贏左9成，點難玩

北水先得十幾億落黎
南水上去成90億
仲多左錢抽調上大陸
你有無睇過先講架

咪話仲預先跌咗囉
仲要都要睇咩股俾人沽㗎
有升有跌喎

價格上升，風險上升，但回報相對少。
咁已經好大風險啦。
唔係高手點敢玩呀？幾時退場，連信號都唔識睇，等接火棒咩

老哥 穩🤙🏻👌🏻

整體資金流向係淨流入大陸
唔信你自己睇下

啲槍口指導個個唔敢出街